星期日檔案 - 窮日子

做保安, 生兩個, 住劏房

拉

諗起之前訪問個家庭有好多一盒盒嘅高達模型

做保安 生兩個

失業半年都搵唔到野做?！懶就懶啦，唔撚識搵地盤做？

地盤 唔容易搵
你要識 判頭 先得

做地盤 一向都係靠人介紹
你身邊無人做地盤, 無人做判頭, 你真係好難入行

窮人生仔正仆街

你認真答呢啲友把鬼咩

你認真答元老級五毛仲搞笑啦

有親戚大大隻隻去左做搬水泥，話冇問題啦我有操開，做左3日頂唔順唔做

Deliveroo仲請唔請人？
阿叔應該唔係好識用電話唔識整？

連登仔個個30分月入5皮啦

自稱

我都想入地盤做

做最底層既保安根本連自己生活都成問題
仲生仔

tvb不了

Cctvb 而家啲新聞節目就係咁膚淺，就咁影下啲人點窮就算，都唔探討港共政權點樣錯誤分配資源，點樣將啲錢畀老闆而唔係畀僱員, 點解花咗咁多錢，啲窮人會越來越多。成日拍埋啲表面野，唔敢批評政權半句，食屎啦

睇到保安家庭兩個女兒，現身節目都愁眉苦臉，開飯對住飯卓的餸菜埋怨，過多幾年大個實看不起父母

其實羊腩煲個part係咪犯限聚令

做地盤根本唔係睇你大唔大力, 係睇你捱唔捱到
日日要搬搬抬抬, 環境又差, 周圍都係垃圾, 泥水, 又多蚊

窮人生仔正仆街.gif

都仲未計 比人走數唔出糧
係呀日薪係好高
但全部皇親國戚食晒
有糧出比你都要感恩